經過地鋪gym鋪，見到入面全撚部冇戴口罩，仲聽到有支那話

心入面只講句

On9

邊間又唔講

邊間

堅尼地城，24小時，自己去搵

大佬邊間呀屌你

GO24

成班人係咁問邊間
係邊間又點姐屌
如果係你地自己去開果間你地自己都會知啦
唔係既話關你地撚事咩

我都唔知知黎做乜

分分鐘間間都係咁

呢個時候仲去做gym係咪on9. 做少陣使撚死咩

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

唔做兩日已經覺得肌肉流失

中埋招得返排骨

荃灣某間24都係得一半人帶

d 汗同口水周圍飛，正

上海有單就喺gym傳染
我自己玩開嗰間直情停開退月費

唔會 肌肉會流失但唔會變排骨

都未必得一間係咁....

題外話 點樣令間gym退返呢個月會藉比我地
又唔去得做gym佐又扣左d時間

邊間咁好

梗係唔會變骨啦
中咗兩個禮拜內化埋灰都得

預計到2月尾，香港確診患者數目有機會達到350人或以上。

anytime fitness?

火葬場講明24小時開門等你幫襯

其實間間都冇咩人帶架啦 仲爆哂場
係你地吹到好似冇人去 又全場帶口罩

呢啲時候仲去gym=玩命
汗都好危險

應該 唔會既
食夠 煲田 就得

報左間新gym 成個場最多人都唔夠20個 有無限滴露供應俾你嘖機

仲有定時清潔 我覺得仲安全過我出街行商場

一係就最撚早去，如果唔係咪搞

戴住口罩做，首先效率一定下降，但係最重要嘅係：做運動期間所產生嘅水汽（咁誇張嘅係汗），係會整濕成個口罩。

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

肺炎好小事姐 乜都要驚咁係咪唔出街？

仆街呢次冚家鏟

平時未必撞到
我估
不過呢個時候仲出去係真心自殺式行為

邊間問題係大家冇帶口罩，我都覺得好危險

遠離朋友

趁呢個機會戴口罩做重訓
順便段練埋心肺

睇條文
但未見過有條文係講退款
停會藉就見過

港島區d gym 真係好多支那同鬼佬，前者有幾毒唔駛講，後者出街都未必帶口罩
我新年開始已經唔敢去gym

適當做下運動 提高抵抗力

利申全gym都戴

Snap

見到九成都係後生 帶口罩做 你個口罩好易濕 一濕就廢左

Anytime ?!

lm

gym撚：gym》》》》生命
唔做慘過死

屋企跟片做，短期內都可以keep到既

玩住bodyweight先啦，非常時期保命要緊，死撚咗Gym都冇得你做

我間gym都係咁啦
大佬呀你一係就唔好去
一係去跑步帶口罩氣都透唔到
唔驚得咁多

Go24

Go24咪go24
上個網開個名你都驚？

大佬
分店可以全線通用
你去開個間個個戴罩 點知有次去第二間操原來就係樓主講個間
咁咪有講既需要囉
再者 你唔開名 咁你開post想講乜

想大家開心同支那人做gym